嘛……騰出一點時間來更新几個評論區常見問題

讀者群：214841218（連讀者群號都這么反套路），不過加群前希望讀過前兩卷的讀者能在評論區留下您對前兩卷的感想，謝謝啦

Q1:更新速度是多久
A1:過年前會更新第三卷吧，大概（咕咕咕——在碼了在碼了——咕咕咕），過完年后如果事情不多，大概是月更一卷的速度

Q2:純愛還是后宮
A2:哈達維是堅定的西莉亞黨

Q3:第一卷中為什么蓋勒斯要搞那么多事把敵人都聚集到自己的宅邸中
A3:在修女部分有說，和福音結合還不完全的時候，只能讀取身邊的人的未來，所以要盡量把敵人都聚集在身邊，也為了要借他人之手造出結界防止家族成員逃走

Q4:第二卷變化好大、第二卷邏輯比第一卷嚴謹多了、第二卷的風格明顯和第一卷不一樣啊……
A4:這些問題有兩個答案，好聽點的答案是因為第一卷后我收到各位讀者的鼓勵，我變禿了，也變強了
真實點的答案是我提筆寫第一卷的時候壓根沒想過會有第二卷，不過第一卷后反響不錯我才開始列長篇的大綱的

Q5:小說后期會變成套路文吧、男主早晚還是會無敵的、除非是大師否則國輕和網文里不可能出現不變成無敵套路的、破套路——作者上几年級？
A5:剛看到這些問題時很生氣，現在想開了：你們說是就是吧
如果只看過第一卷的話可能是會有這種想法（畢竟男主第一卷靠著魔免和打拳打贏了一個老頭），所以我在設計第二卷時一開始就讓男主連續在體術上被吊打，引入禍太設定，讓魔免變成爛大街化的技能……不過還是有人覺得男主早晚還是要無敵的，那我實在沒辦法了，大概他們看少女漫瓊瑤小說的時候也會覺得主角都是深藏不露的女殺手吧

Q6:西莉亞會被ntr嗎？
A6:……西莉亞被ntr的話我自己都要棄坑了

Q7:后續劇情里的戰斗還是像第二卷這樣的嗎
A7:目前是這樣的打算，相比于“戰斗”，故事的核心更集中在“沖突”上

Q8:有什么打賞渠道嗎？
A8:不接受金錢打賞，但接受長評，比率10字:1元（舉個例子，你在評論區留下100字長評，在我心里就相當于打賞了我10塊錢），也歡迎加群來玩，當然如果能幫忙安利拙作就更好了

Q9:看哭了、胃疼、好糾結、陷入了沉思……
A9:感謝這些評論，說句中二點的台詞，我的夢想就是有朝一日自己的作品能收到這樣的評價，現在算是夢想成真了

Q10:會是什么樣的結局，會是happyending嗎？拜托了別再虐男女主了
A10:雖然由作者本人來說會有些劇透，不過我會盡量給出大家都能滿意的結局的……后面還是會有喂屎和虐心劇情，但盡量不再虐女主了（按大綱來說是這樣的，不過隨著劇情发展也可能會對大綱進行一些改動）

就到這里吧，還有不到一周就研考了，現在心態很炸……考完研后再見了